# Сервис уведомлений
### Описание сервиса
Сервис, который по заданным правилам запускает рассылку по списку клиентов.
### Технологии
- Python 3.7
- Django 2.2.19
- Django Rest Framework 3.12.4
- Djoser and JWT Token Auth
### Запуск проекта в dev-режиме
- Склонируйте проект:
```
git clone *code_project*
```
- Установите и активируйте виртуальное окружение:
```
python -m venv venv
source venv/scripts/activate
```
- Установите зависимости из файла requirements.txt
```
pip install -r requirements.txt
``` 
- Сделайте миграции:
```
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
```
- Запустите сервер:
```
python manage.py runserver
```
### Запросы API:
- Список клиентов:
```
http://127.0.0.1:8000/api/v1/clients/
```
- Список сообщений:
```
http://127.0.0.1:8000/api/v1/messages/
```
Список рассылок:
```
http://127.0.0.1:8000/api/v1/mailing/
```
Описание API:
```
http://127.0.0.1:8000/api/v1/docs/
```
### Дополнительные задания
1. Удаленный сервис может быть недоступен, долго отвечать на запросы или выдавать некорректные ответы. Необходимо организовать обработку ошибок и откладывание запросов при неуспехе для последующей повторной отправки. Задержки в работе внешнего сервиса никак не должны оказывать влияние на работу сервиса рассылок.
2. Сделать так, чтобы по адресу  /docs/  открывалась страница со Swagger UI и в нём отображалось описание разработанного API. Пример: https://petstore.swagger.io.
3. Частично выполнено логирование.

### Авторы
[Aleksei Adishchev](https://github.com/alexeyadi/)
